---
description: Aqui se encontra as rotas da API
---

# Referência da API

Verifique todos endpoints da minha API

## Rotas

Essas rota permitem um `CRUD` para trocar de rota é simples

[http://localhost:8080/v2/local/computers](http://localhost:8080/v2/local/computers) em local substitua por matriz, posto ou estoque

[matriz.md](matriz.md)

[posto.md](posto.md)

[posto.md](posto.md)
